{"text": "\t\tUneinsichtig\t\tIm Streit um die fragw\u00fcrdige Spendenpraxis der stadteigenen Kommunalen Wohnungsbaugesellschaft ( KWR ) schlugen gestern Abend im Stadtparlament die Wogen erneut hoch .  Die eigentlich sachlich zu f\u00fchrende Auseinandersetzung um die Parteispenden von KWR-Chef Richter an B\u00fcrgermeister L\u00fcnsers Politverein Pro Rathenow wird zunehmend emotionaler .\t\tKnapp einen Monat nach Ausbruch der Rathenower Parteispendenaff\u00e4re scheint sich nunmehr aber wenigstens der Gedanke durchzusetzen , die Spenden als moralisch nicht akzeptabel zu werten .  Nachdem nach langem Z\u00f6gern auch die CDU-Fraktion sich dieser Auffassung anschloss und B\u00fcrgermeister L\u00fcnser damit von der Fahne wich , hat das Umdenken nun auch in Teilen von Pro Rathenow eingesetzt .  Als erster seiner Fraktion sprach gestern der Abgeordnete Otto Timm von einem Fehler .  W\u00e4hrend Timm mit diesem Verhalten Pro Rathenow helfen d\u00fcrfte , nimmt das Verhalten von B\u00fcrgermeister L\u00fcnser langsam groteske Z\u00fcge an .  Als Legitimation f\u00fcr die Spenden will er nun Belege vorlegen , dass in Potsdam kommunale Betriebe jahrelang Parteien sponserten .  F\u00fcr Einsicht in Unrecht spricht auch das erneut nicht .\t", "entities": [["E1", "Arg1", [[0, 183]]], ["E2", "Arg2", [[184, 360]]], ["E3", "Arg1", [[184, 360]]], ["E4", "Arg2", [[360, 548]]], ["E5", "Arg1", [[360, 548]]], ["E6", "Arg2", [[549, 749]]], ["E7", "Arg1", [[549, 749]]], ["E8", "Arg2", [[750, 837]]], ["E9", "Arg1", [[750, 837]]], ["E10", "Arg2", [[838, 973]]], ["E11", "Arg1", [[838, 973]]], ["E12", "Arg2", [[974, 1104]]], ["E13", "Arg1", [[974, 1104]]], ["E14", "Arg2", [[1105, 1161]]], ["E15", "Arg1", [[1105, 1161]]], ["E16", "Arg2", [[1162, 1165]]]], "relations": [["R1", "Implicit.Expansion.Instantiation.Arg2-as-instance", [["1", "E1"], ["2", "E2"]]], ["R2", "Implicit.Expansion.Instantiation.Arg2-as-instance", [["2", "E3"], ["3", "E4"]]], ["R3", "Implicit.Expansion.Level-of-detail.Arg2-as-detail", [["3", "E5"], ["4", "E6"]]], ["R4", "Implicit.Expansion.Conjunction", [["4", "E7"], ["5", "E8"]]], ["R5", "Implicit.Expansion.Conjunction", [["5", "E9"], ["6", "E10"]]], ["R6", "Implicit.Expansion.Conjunction", [["6", "E11"], ["7", "E12"]]], ["R7", "Implicit.Comparison.Concession.Arg2-as-denier", [["7", "E13"], ["8", "E14"]]], ["R8", "Implicit.Expansion.Level-of-detail.Arg2-as-detail", [["8", "E15"], ["9", "E16"]]]]}